覺唔覺IU畀人吹奏到好能誇張

佢係幾靚之餘又有種特別氣質
但乜能野靚到全場驚呼嚇親自己個啲新聞 邊忽有咁能靚

唔覺

5覺

冇計啦，韓風都開始收緊皮，重唔搏命吹噓個紅少少咩

眾人皆醉你獨醒

原來ching系5p仔
好失望

垃圾韓國野都好講

其實有片睇 有冇全場驚呼你咪自己睇片判斷

唔撚覺 好正

出席MMA個造型勁靚

500 1Q

真女神

有幾多個亞洲歌手 仲要咁撚PURE TRUE既鍾意唔瘉BRA飛釘唱歌比你聽先 抵比人吹奏啦

臭西樣

IU同新垣結衣,兩個都俾連登仔吹奏得過火
實際大把韓妹,日本妹好過佢兩個多多聲

唔會啦 呢個世界無人可以同新垣結衣比的

我覺得佢個樣好似我BB仔個陣個樣

好撚樣衰